# Splat Expressions

## Contexto

Este repositório foi criado como conteúdo adicional para a aula [**Splat Expressions**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/learn/lecture/30183866#overview) do curso [**Terraform - Básico ao Avançado**](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/?couponCode=TERRAFORM_DEZ24), por Daniel Gil.

## Documentação Usada na Aula

### AWS Terraform Provider

- [AWS Terraform Provider](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/aws/latest/docs)
- [aws_vpc](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/aws/latest/docs/resources/vpc)
- [aws_subnet](https://registry.terraform.io/providers/hashicorp/aws/latest/docs/resources/subnet)

## Conheça o Curso

> Quer ter acesso à aula onde este código foi criado?
>
> Lá você vai encontar explicações detalhadas e vai ter a possibilidade de tirar todas as suas com o professor.
>
> Aqui você encontra um link com um cupom desconto especial para:

**Terraform - Básico ao Avançado**

[![Terraform - Básico ao Avançado](https://danielgilcursos.blob.core.windows.net/images/terraform-basico-ao-avancado.png)](https://www.udemy.com/course/terraform-do-basico-ao-avancado/?couponCode=TERRAFORM_DEZ24)

## Conheça outros Cursos

> Tem interesse por assuntos relacionados?
>
> Aqui você encontra um cupom de desconto especial para:

**Docker - Básico ao Avançado**

[![Docker - Básico ao Avançado](https://danielgilcursos.blob.core.windows.net/images/docker-basico-ao-avancado.png)](https://www.udemy.com/course/docker-do-basico-ao-avancado/?couponCode=DOCKER_DEZ24)
